<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Активности on Avokado Team</title>
    <link>https://avokadoproject.github.io/activities/</link>
    <description>Recent content in Активности on Avokado Team</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://avokadoproject.github.io/activities/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Статьи</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/activities/articles/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/activities/articles/</guid>
      <description>Kaspresso  [EN] Eugene Matsyuk &amp;ndash; Kaspresso: The autotest framework that you have been looking forward to. Part I (ProAndroidDev) [RU] Евгений Мацюк &amp;ndash; Kaspresso: фреймворк для автотестирования, который вы ждали (Хабр)  Avito Android Infrastructure  [EN] Eugene Krivobokov &amp;ndash; Open source: CI/CD and test infrastructure for Android (AvitoTech Medium)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Публичные выступления</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/activities/public-speaking/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/activities/public-speaking/</guid>
      <description>Kaspresso  [RU] Дмитрий Мовчан, Евгений Мацюк &amp;ndash; Как начать писать автотесты и не сойти с ума (видео) [RU] Егор Курников &amp;ndash; Единственное, что вам нужно для UI-тестирования (видео) [EN] Eugene Matsyuk &amp;ndash; How to start writing autotests and not go crazy (видео)  Avito Android Infrastructure  [RU] Сергей Боиштян &amp;ndash; Мы вынесли инфраструктуру для Android в open source (видео)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Воркшопы</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/activities/workshops/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/activities/workshops/</guid>
      <description>За несколько лет, что мы занимаемся автотестами мобильных приложений, было накоплено огромное количество ценного опыта. Работа над автотестами, соответствующими инструментами и инфраструктурой требует несколько других навыков, нежели привычная продуктовая разработка приложений для iOS и Android. И мы хотим делиться нашим опытом и знаниями. Мы убеждены, что это полезно и для сообщества, и для нас самих. Именно поэтому мы стараемся проводить воркшопы по автотестам, к которым может присоединиться любой желающий.
Воркшопы:  Воркшоп по автотестам в KasperskyLab, 2019 (видео)  Как начать писать на Kaspresso здесь и сейчас.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>