<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Avokado on Avokado Project</title>
    <link>https://avokadoproject.github.io/</link>
    <description>Recent content in Avokado on Avokado Project</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://avokadoproject.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Avito Android Infrastructure</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/products/avito-android-infra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/products/avito-android-infra/</guid>
      <description>Наши инженеры, которые работают в компании Авито, выложили в open source всю инфраструктуру Android приложений компании.
Там можно найти:
 Тестовый фреймворк для UI тестов; Runner для тестов CI/CD плагины для Android Studio/IntelliJ IDEA Плагин для Android Studio/IntelliJ IDEA для различных проверок окружения Советы по ускорению IDE и бенчмарки по замеру ее производительности И многое многое другое  У проекта есть открытая документация, которая активно дополняется и актуализируется.
Контрибьюторы проекта доступны для связи в Telegram чате на русском и английском языках.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kaspresso</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/products/kaspresso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/products/kaspresso/</guid>
      <description>Kaspresso &amp;ndash; это фрейворк для написания UI-тестов, основанный на Espresso and UI Automator. Разработан в Лаборатории Касперского. Он значительно упрощает написание автотестов для Android-приложений и обладет огромных количеством возможностей, но самые важные это:
 100% стабильность и надежность; Ускорено выполнение команд Espresso и UI Automator. Для некоторых команд последнего прирост скорости - 10x; Прекрасная читаемость тестов за счет понятного DSL; Невероятный механизм interceptor&#39;ов, позволяющий перехватывать все действия и assert&#39;ы в одном месте; Понятное логгирование; Возможность вызывать ADB-команды; Философия написания автотестов и DSL, следующий этой философии; Быстрый механизм снятия скриншотов; И многое многое другое.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дмитрий Воронин</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/team/dmitriy-voronin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/team/dmitriy-voronin/</guid>
      <description>Работает в Авито с 2014, занимается CI/CD в Android с 2016 года.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Евгений Мацюк</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/team/eugene-matsyuk/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/team/eugene-matsyuk/</guid>
      <description>Подымает с колен разработку и себя в 5 утра. Автор популярных статей и докладов об Android-разработке, организатор разных митапов, воркшопов и академий. Автор архитектурного CookBook. Один из авторов фреймфорка Kaspresso. Верит в светлое будущее с автотестами и обещает рай на Земле вместе с ними.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Статьи</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/activities/articles/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/activities/articles/</guid>
      <description>Kaspresso  🇺🇸 Kaspresso: The autotest framework that you have been looking forward to. Part I (ProAndroidDev)
Eugene Matsyuk 🇷🇺 Kaspresso: фреймворк для автотестирования, который вы ждали (Хабр)
Евгений Мацюк  Avito Android Infrastructure  🇺🇸 Open source: CI/CD and test infrastructure for Android (AvitoTech Medium)
Eugene Krivobokov  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Автотесты</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/products/autotests/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/products/autotests/</guid>
      <description>Coming soon…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Даниил Попов</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/team/daniil-popov/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/team/daniil-popov/</guid>
      <description>В Android разработке с 2012 года. В настоящее время занимается инфраструктурой Android-проекта в Авито. До этого работал в Mail.ru и преподавал мобильную разработку в Технопарке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Евгений Кривобоков</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/team/eugene-krivobokov/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/team/eugene-krivobokov/</guid>
      <description>Попал в Android разработку в 2013 году. Через два года перешел в Авито. Постепенно все больше фокусировался на платформенной разработке. Помогал другим инженерам с общими инструментами, сборкой приложения. С 2018 занимается инструментами тестирования и CI.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Егор Курников</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/team/egor-kurnikov/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/team/egor-kurnikov/</guid>
      <description>В Android-разработке с 2016 года. Android инженер в Yandex, ex-Kaspresky, ex-Sberbank. Один из разработчиков фреймворка Kaspresso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Публичные выступления</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/activities/public-speaking/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/activities/public-speaking/</guid>
      <description>Kaspresso  🇷🇺 Как начать писать автотесты и не сойти с ума (видео)
Дмитрий Мовчан, Евгений Мацюк 🇷🇺 Единственное, что вам нужно для UI-тестирования (видео)
Егор Курников 🇺🇸 How to start writing autotests and not go crazy (видео)
Eugene Matsyuk 🇷🇺 Kaspresso - новое поколение автотестов (запись подкаста)
Евгений Мацюк, Егор Курников  Avito Android Infrastructure  🇷🇺 Мы вынесли инфраструктуру для Android в open source (видео)
Сергей Боиштян 🇷🇺 Android инфраструктура Авито в Open Source (запись подкаста)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Руслан Мингалиев</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/team/ruslan-mingaliev/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/team/ruslan-mingaliev/</guid>
      <description>Занимается разработкой приложений для Android с 2013 года. Senior software engineer в Kaspersky. Один из авторов фреймворка Kaspresso, контрибьютор Avito Android Open Source.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сергей Боиштян</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/team/sergei-boishtian/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/team/sergei-boishtian/</guid>
      <description>Работает в Авито в команде, которая занимается инфраструктурой CI для Android приложений. Пишет Gradle плагины, framework для тестирования.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Воркшопы</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/activities/workshops/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/activities/workshops/</guid>
      <description>За несколько лет, что мы занимаемся автотестами мобильных приложений, было накоплено огромное количество ценного опыта. Работа над автотестами, соответствующими инструментами и инфраструктурой требует несколько других навыков, нежели привычная продуктовая разработка приложений для iOS и Android. И мы хотим делиться нашим опытом и знаниями. Мы убеждены, что это полезно и для сообщества, и для нас самих. Именно поэтому мы стараемся проводить воркшопы по автотестам, к которым может присоединиться любой желающий.
Воркшопы:  Воркшоп по автотестам в KasperskyLab, 2019 (видео)  Как начать писать на Kaspresso здесь и сейчас.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Контакты</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/contact/</guid>
      <description>Avokado Русский чат
Анонсы событий на русском
Канал
Kaspresso Русский чат
English chat
Avito Infrastructure Русский чат
English char</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>О нас</title>
      <link>https://avokadoproject.github.io/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://avokadoproject.github.io/about/</guid>
      <description>Всем привет!
Мы анонсируем старт open-source кооперации между Авито и Лабораторией Касперского — Avokado. Это проект, главная цель которого — разработать инструменты, которые упростят жизнь каждому мобильному разработчику. Мы искренне верим в синергию и что 1+1 может давать больше двух. Верим, что группа людей с общей целью может достигнуть больше, чем одиночки. И что стоит делиться опытом, знаниями и инструментами, ведь в ответ ты получаешь больше, чем отдаешь. Именно в этом суть open-source.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>